\documentclass{edtkdoc}
\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{draftcopy}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{eurosym} % \EUR
\chead{\FondDevCourBur\mntsiege}%

\newcommand{\ATTESTATION}{%
			\begin{flushright}%
				\textbf{\LARGE{Attestation d'adhésion à un contrat labellisé}}\\%
			\end{flushright}%
			\edToAddrList{DADDR}%
			\parbox{250pt}{\ToAddr}%
			\cartoucheAdhDate{
					\ifdefined\NUMABA
					Numéro d'adhérent : \NUMABA \\
					\fi
					Numéro de contrat : \NUMCTR \\
					Date d'adhésion : \DATEADH \\
					Cotisation mensuelle TTC : \numprint{\COTMENS} \EUR{} \\
					Cotisation totale pour l'année \ANNEE\ : \numprint{\COTTOTAL} \EUR{} \\
			}{Le \DATEEDI}%
			\parbox{40mm}{
				\vspace*{4cm}%
				\includegraphics[width=40mm]{eligible.jpg}
			}\\%
}
\newcommand{\TEXTSTDGMSMNT}{
			\begin{center}
			\textbf{Monsieur Alain Gianazza,} \\%
			Président général de la Mutuelle Nationale Territoriale\\%
			atteste que \\%
			\CIVNOMPRENOM \\%
			\end{center}
			adhère au règlement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire et Décès-PTIA de la MNT, labellisé le 15 juillet 2015 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\%
			\\%
			Ce règlement mutualiste a reçu une labellisation nationale.\\%
			\\%
			Cette distinction certifie que votre couverture participe aux équilibres de solidarité entre agents territoriaux et a été spécifiquement conçue pour les agents de la Fonction Publique Territoriale.\\%
			\\%
			\textbf{Elle vous permet de bénéficier de la participation de votre collectivité locale au financement de votre cotisation}, dans le cadre de la labellisation.\\%
			\\%
			Afin de bénéficier de cette aide financière de votre employeur il vous suffit de lui présenter cette attestation.\\%
}
\newcommand{\TEXTCPLGMSMNT}{
			\begin{center}
			\textbf{Monsieur Alain Gianazza,} \\%
			Président général de la Mutuelle Nationale Territoriale\\%
			atteste que \\%
			\CIVNOMPRENOM \\%
			\end{center}
			adhère au règlement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire complete et Décès-PTIA de la MNT, labellisé le 23 juillet 2015 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\%
			\\%
			Ce règlement mutualiste a reçu une labellisation nationale.\\%
			\\%
			Cette distinction certifie que votre couverture participe aux équilibres de solidarité entre agents territoriaux et a été spécifiquement conçue pour les agents de la Fonction Publique Territoriale.\\%
			\\%
			\textbf{Elle vous permet de bénéficier de la participation de votre collectivité locale au financement de votre cotisation}, dans le cadre de la labellisation.\\%
			\\%
			Afin de bénéficier de cette aide financière de votre employeur il vous suffit de lui présenter cette attestation.\\%
}
\newcommand{\TEXTSTDGMSSDIS}{%
			\begin{center}
			\textbf{Monsieur Alain Gianazza,} \\%
			Président général de la Mutuelle Nationale Territoriale\\%
			atteste que \\%
			\CIVNOMPRENOM \\%
			\end{center}
			adhère au règlement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire et Décès-PTIA des Agents des Services Départementaux d'Incendie et de Secours (SDIS) de la MNT, labellisé le 15 juillet 2015 %
			par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\%
			\\%
			Ce règlement mutualiste a reçu une labellisation nationale.\\%
			\\%
			Cette distinction certifie que votre couverture participe aux équilibres de solidarité entre agents territoriaux et a été spécifiquement conçue pour les agents de la Fonction Publique Territoriale.\\%
			\\%
			\textbf{Elle vous permet de bénéficier de la participation de votre collectivité locale au financement de votre cotisation,} dans le cadre de la labellisation.\\%
			\\%
			Afin de bénéficier de cette aide financière de votre employeur il vous suffit de lui présenter cette attestation.\\%
}
\newcommand{\TEXTCPLGMSSDIS}{%
			\begin{center}
			\textbf{Monsieur Alain Gianazza,} \\%
			Président général de la Mutuelle Nationale Territoriale\\%
			atteste que \\%
			\CIVNOMPRENOM \\%
			\end{center}
			adhère au reglement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire complete et Décès-PTIA des Agents des Services Départementaux d'Incendie et de Secours (SDIS) de la MNT, labellisé le 23 juillet 2015
			par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\%
			\\%
			Ce règlement mutualiste a reçu une labellisation nationale.\\%
			\\%
			Cette distinction certifie que votre couverture participe aux équilibres de solidarité entre agents territoriaux et a été spécifiquement conçue pour les agents de la Fonction Publique Territoriale.\\%
			\\%
			\textbf{Elle vous permet de bénéficier de la participation de votre collectivité locale au financement de votre cotisation,} dans le cadre de la labellisation.\\%
			\\%
			Afin de bénéficier de cette aide financière de votre employeur il vous suffit de lui présenter cette attestation.\\%
}
\newcommand{\ToAddr}{}%
\begin{document}
\input{ATTEST-LABP.txt}
\end{document}%
